有咩part time 可以充實自己？

有咩part time 可以學到啲有用技能或者技藝？之前翻嗰啲時間長又學唔到嘢

賣身

飲食，返完之後自己煮嚟食